{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26072",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 IB 호텔"
    },
    "text": "こんにちは、IBホテルの支配人です。アイビーホテルは2021年11月にリニューアルを完了し、お客様に最上のコンディション客室を提供します。旅行客、出張客などのための様々なタイプが用意されており、映画館ルーム、ゲーミングPCルーム(RTX3060、16GB、I5)などのアメニティが充実しています。西面で最高のコンディション客室をお探しでしたら、当ホテルを''おすすめ''いたします。宿泊施設は総客室数55個です。近くの電車駅としては釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山2号線釜岩駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。客室のデザインはランダムで割り当てられ、徒歩特価で連泊予約の場合、駐車は不可で連泊の場合には2万ウォンの追加費用が発生します。ジョイスティックコントローラー付きゲーミングPCとスパ機能のない浴槽があります。アイビーホテルではヤノルジャ会員のための割引イベントを行っており、割引クーポンはその業者の詳細ページで入手できます。追加料金は全客室2名基準であり、人数を超える場合は追加料金が発生し、駐車場は外部駐車場で利用できます。ユーザーレビューには位置が少し離れていますが、きれいで施設が良いという意見が多いですが、掃除状態が残念な意見もあります。高級感を持っていますが、全体的にオールドな感じがあり、黄色の照明が負担になる雰囲気を与えています。駐車場が不便で、その他の部分に不親切な職員がいますが、簡単な要求には親切に対応する職員もいるという意見がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイビーホテルはいつリニューアルが完了しましたか？",
            "answer": "アイビーホテルは2021年11月にリニューアルを完了しました。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "アイビーホテルの客室数は総55個です。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "アイビーホテルの近くには釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山2号線釜岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "アイビーホテルの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルの客室デザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "アイビーホテルの客室デザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルの連泊予約の場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "アイビーホテルの連泊予約の場合、駐車は不可で、2万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "アイビーホテルには映画館ルーム、ゲーミングPCルーム(RTX3060、16GB、I5)などのアメニティが充実しています。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルではどのような割引イベントを行っていますか？",
            "answer": "アイビーホテルではヤノルジャ会員のための割引イベントを行っており、割引クーポンはその業者の詳細ページで入手できます。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルの追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "アイビーホテルの追加料金は全客室2名基準であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アイビーホテルのユーザーレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "アイビーホテルのユーザーレビューには位置が少し離れていますが、きれいで施設が良いという意見が多いです。ただし、掃除状態が残念な意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 507
    }
}